希望大家好好珍邊嘅每一位

依場運動嚟到2020年1月5號 經歷左210日

被補人士有6960人
我地失去左好多手足、家人、時間、甚至愛你嘅人

依場活動時至今日 已經唔可以再係以前咁
隨時隨地開花、陣地、快閃、行街
不論你係街坊、和理非、勇武都會有被補嘅一刻

2020年係要轉型嘅一年 將會係全面罷工

和理非：盡力叫身邊每一個有工作嘅人 入工會 好重要 你唔講佢地真唔知 不停做文宣 比更多人知道香港嘅問題

學生：你地要好好保護你地嘅老師 因為佢地為左你地可以連工都冇 同埋要記得每一個數字

勇武：依段時間你地好好休息 裝備自己 多啲同你屋企人、朋友、愛人相處

當大家知道身邊嘅人被補 唔好一句說話都唔講
因為你地每一句說話都係推動我地繼續行前落去
無論你識唔識佢好 都希望你地可以踏前一步
作出關心同安慰佢地

大家唔好學我 當你失去左先嚟後悔 就已經太遲
好好珍惜身邊每一個人 為你所做嘅嘢
無論你發生咩事 我都會為你挺身而出

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 齊上齊落
一個都不能少
你唔認輸就冇人打得死你

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

推